#
# Tyler Filla
# CS 4280
# Project 2
#

TK_EOF

*                   i->i,l->l,p->p,r->r,s->s,t->t,v->v,WS->*,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->INTEGER,=->EQUAL,<->LESSTHAN,>->GREATERTHAN,:->COLON,+->PLUS,MINUS->MINUS,*->ASTERISK,/->SLASH,%->PERCENT,.->DOT,(->OPAREN,)->CPAREN,COMMA->COMMA,{->OBRACE,}->CBRACE,;->SEMICOLON,[->OBRACKET,]->CBRACKET,&->COMMENT
 i                  f->if,t->it,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
  if                f->iff,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
   iff              LETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_KW_IFF}
  it                e->ite,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
   ite              r->iter,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
    iter            LETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_KW_ITER}
 l                  e->le,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
  le                t->let,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
   let              LETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_KW_LET}
 p                  r->pr,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
  pr                i->pri,o->pro,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
   pri              n->prin,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
    prin            t->print,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
     print          LETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_KW_PRINT}
   pro              g->prog,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
    prog            r->progr,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
     progr          a->progra,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
      progra        m->program,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
       program      LETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_KW_PROGRAM}
 r                  e->re,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
  re                a->rea,t->ret,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
   rea              d->read,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
    read            LETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_KW_READ}
   ret              u->retu,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
    retu            r->retur,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
     retur          n->return,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
      return        LETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_KW_RETURN}
 s                  t->st,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
  st                a->sta,o->sto,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
   sta              r->star,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
    star            t->start,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
     start          LETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_KW_START}
   sto              p->stop,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
    stop            LETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_KW_STOP}
 t                  h->th,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
  th                e->the,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
   the              n->then,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
    then            LETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_KW_THEN}
 v                  a->va,o->vo,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
  va                r->var,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
   var              LETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_KW_VAR}
  vo                i->voi,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
   voi              d->void,OTHERLETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
    void            LETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_KW_VOID}
 IDENTIFIER         LETTERS->IDENTIFIER,DIGITS->IDENTIFIER,OTHERS->{TK_IDENTIFIER}
 EQUAL              OTHERS->{TK_OP_EQ}
 LESSTHAN           OTHERS->{TK_OP_LT}
 GREATERTHAN        OTHERS->{TK_OP_GT}
 COLON              OTHERS->{TK_OP_COLON}
 PLUS               OTHERS->{TK_OP_PLUS}
 MINUS              OTHERS->{TK_OP_MINUS}
 ASTERISK           OTHERS->{TK_OP_ASTERISK}
 SLASH              OTHERS->{TK_OP_SLASH}
 PERCENT            OTHERS->{TK_OP_PERCENT}
 DOT                OTHERS->{TK_OP_DOT}
 OPAREN             OTHERS->{TK_OP_OPAREN}
 CPAREN             OTHERS->{TK_OP_CPAREN}
 COMMA              OTHERS->{TK_OP_COMMA}
 OBRACE             OTHERS->{TK_OP_OBRACE}
 CBRACE             OTHERS->{TK_OP_CBRACE}
 SEMICOLON          OTHERS->{TK_OP_SEMICOLON}
 OBRACKET           OTHERS->{TK_OP_OBRACKET}
 CBRACKET           OTHERS->{TK_OP_CBRACKET}
 INTEGER            DIGITS->INTEGER,WS->{TK_INTEGER},SYMBOLS->{TK_INTEGER}
 COMMENT            &->*,OTHERS->COMMENT
